奴隸 vs 皇帝

嚟啦奴隸

給爛賭鬼開司一罐asahi

炸蛙~炸蛙~

亂入,喵～貓奴

你個腦裝屎㗎?喵~